ARM触屏校准程序（带点阵字符输出功能）

Mini2440触屏校准&测试程序

程序功能：
1）触屏校准：
按下预设的4个坐标点，利用ADC转换功能采集对应物理坐标，得出物理坐标与屏幕像素坐标之间的关系。
物理坐标和象素坐标的转换表达式如下：
hor_pix = (int)(mul_x * X + add_x)
ver_pix = (int)(mul_y * Y + add_y)
其中：(X, Y)表示物理坐标，(hor_pix, ver_pix)表示象素坐标。
2）触屏坐标测试：
随机按下触屏，根据以上公式，程序自动给出相应象素坐标值。
3）信息显示：
整个过程中的提示信息，均以ASCII字符形式显示在屏幕上。

功能模块说明：
本程序以2440触屏测试程序源码为基础，增加了以下功能模块：
1）ascii码字符串输出函数：以象素点阵画出ascii码字符并在屏幕上显示。
2）字符串滚动显示函数：参考操作系统终端的显示方式，设定一个固定显示8行字符的区域，新的一行字符显示出来的时候会使其上所有字符上移一行。
3）同一行追加显示函数：要显示的字符串不另起一行，而是在最后一行的尾部以追加的方式显示。
4）全屏刷新函数：在屏幕滚动显示的时候，显示效果与显存内容不同步，在滚动结束时，需调用此函数进行处理。
5）画十字函数：在指定位置画出十字，以显示校准点。
6）带轨迹移动十字函数：按指定偏移量水平或垂直移动十字, 并显示移动轨迹。
7）校准数据采集有效性判断函数：根据设定的阀值判断采集到的物理坐标是否有效，以保证准确按下校准点。
8）浮点数/整型数转字符串函数：为了将数值显示于屏幕上，需预先转换为字符串类型。
9）触屏按下处理函数：判断当前按下的点是校准点还是测试点，并做出相应处理，若为校准点将会在屏幕上显示下一步操作提示信息，为测试点的话会显示相应位置的象素坐标。
10）触屏弹起处理函数：判断触屏校准工作是否完成，完成的话将会显示象素坐标的计算公式，否则会给出下一步操作信息。
11）行清理函数：以背景色填充指定行。